好想同女朋友講我愛你

呢排好大壓力 好多deadline 黎緊

就算見面都心不在焉 多謝你體諒我

頂到我d脾氣

我都想 但冇女朋友

壓力大到記錯自己有女朋友都有嘅

睇黎真係好大壓力